突然有一刻好掛住你

共勉之

我都係

原來我記住你便忘記我自己